Set dead line>政府唔回應>良心港人罷交稅運動

Set dead line>政府唔回應>良心港人罷交稅運動直到政府跪低爲止

四個字: 釜底抽薪

先旨聲明: 係犯法嘅, 同埋可能呢一刻大家覺得個建議唔太實際, 但我想信終有一日形勢危急時, 呢個方法會係戰爭前最後一搏. 大家可宣傳下, 組織下, 畀巿民消化下醖釀下, 直到成事.
我認為比罷工實際, 亦比罷工有效.

稅係政府同香港經濟唯一橋樑, 市民唔交稅香港經濟再好政府都係冇收入, 既然依家警隊唔係幫市民係幫政府, ok, 你政府自己養返. 警隊加人工? 冇問題, 加夠每位一億都得, 你政府自己諗辦法出糧.
呢種亦係一種加速主義.

即使到時依然有藍絲交稅, 就由藍絲養起全政府.

其實要交都交左啦ma....

樓主唔識就多d google

翻查《稅務條例》，稅局會對逾期未繳交的稅款徵收附加費。對第一期稅款欠款，會加徵5%附加費；若在繳稅日起計6個月後仍未清繳的稅款（包括5%附加費），會再加徵10%附加費。 另外，即使打工仔罷交稅，稅局亦可向其僱主追討，然後扣糧。稅局的追稅「撒手梘」，是可向第三者發出「追收稅款通知書」，包括納稅人的僱主、銀行、租客、債務人等。稅局可向欠稅人的僱主追稅，僱主可扣除僱員工資，代為清繳欠稅。

推

相對罷工 武裝起義嚟計 直接唔交稅會更理想
不過你嘅補充都有道理 咁咪研究下點可以做到罷交稅效果 例如一直有討論開提升收稅成本 又或者"想交都交唔到"
我建議係要將罷交稅變成運動

贊成
其實唔交稅犯左咩法？